有冇Ubereat步兵師兄？

係西環等緊單，一張都無🤦‍♂️

洗唔洗我落屙打？

步兵點計呀？有性興想做呀清

利申：九龍區